出售mmu cpe notes + 部分試題參考答案 + 自製excel case lists

平售過去師兄及已整理的notes (部分科目)
部分考試參考答案
contract law 及 tort law 全科主要case lists

平售買書用